P 牌仔 初出毛廬

其實大家 被拉 也不是無從根據的。其實小弟發現每次速龍一出動大家只有退的份, 而且是少說有幾個被抓。而且人數雖眾, 但弊在兵不精, 裝備相差太遠。我知道雖然後方支援的煙帽隊已經久經戰陣,可以說的上是天衣無縫, 但是為什麼始終在近幾次的行動中始終有人被捕?
首先我認為適宜陣地戰, 這相信各位前輩軍師也有所提及。原因就是手上沒有精兵! 我粗略估計 我方精兵也就500。所謂精兵,乃身穿護甲豬嘴 受持盾牌 鐵通之士。 然而這種層次的精兵只能與長盾周旋 更不要說和速龍交鋒了。有鑑於此,我們更加需要打游擊! 這次突擊尖沙咀狗屋可以說是非常鼓舞士氣的一役! 然而既然事成 何不早早散水 免得被抓呢?
第二。關於間諜的問題, 對方肯定在各大討論區及telegram 安插線人 對我方的進退自然了解通透,這如何解決呢？
第三 何不來一個伏擊戰術? 我就大概舉個例子
就可以一群精兵嘗試躲在某工廈單位內, 待前線佯敗之際, 從工廈衝出打他個措手不及然後至少大挫敵之銳氣。

第四。強而避之。一遇速龍,走為上計! 然而我看了多少次最前線看見速龍將至 然而無路可退? Why? 皆因最前線仍有大量support 女眷。前線勇武之輩見勢不妙, 正想退, gg 後面大把人。而且有時一群人真tm愛戀戰(如元朗一戰)! 我無力吐槽!

第五,糧草先行! 吃飽飯再買裝備!拜託!這很重要!
三軍出征糧草先行。除非你是糜竺,否則請先填飽肚子!做好普通的帳簿。
第六,上兵伐謀。在我看來人無頭不走,鳥無頭不飛。此次雖然無頭有各種好處但是三軍怎可無將?還是推選出個首領吧!

Sorry for 1999 and 書面語

推

推啊

j 都沒人看

好吧 請del post

屌好sad

沈低lu 初出毛廬即收皮